﻿ Hơn 20 suất học_bổng lĩnh_vực khoa_học_xã_hội tại Mỹ
Trung_tâm quốc_tế Woodrow_Wilson , Mỹ , thông_báo cấp từ 20 đến 25 suất học_bổng nghiên_cứu thuộc lĩnh_vực khoa_học_xã_hội và nhân_văn , kéo_dài 1 năm_học , từ đầu tháng 9/2007 đến tháng 5/2008 .
Đề_tài quan_tâm : thách_thức của chính_sách công đối_với phát_triển .
Học_bổng bao_gồm :
- Sinh_hoạt_phí trong 10 tháng tại Mỹ từ 26.000 USD đến 85.000 USD ( gồm vé máy_bay khứ_hồi , chi_phí sinh_hoạt của thân_nhân , phí bảo_hiểm ) .
- Truy_cập tất_cả hệ_thống thư_viện và tài_nguyên của trung_tâm .
- Ứng_viên sẽ sinh_sống tại Washington DC , Mỹ và tham_gia các hoạt_động cũng_như seminar của trung_tâm .
Đối_tượng và điều_kiện :
- Học_giả , nhà_khoa_học
- Có những đóng_góp xuất_sắc trong lĩnh_vực chuyên_môn
- Đã có bằng tiến_sĩ hoặc bằng chuyên_môn cao nhất trong ngành
- Có đề_cương nghiên_cứu xuất_sắc
- Đề_cương thuộc lĩnh_vực khoa_học_xã_hội và nhân_văn
Hồ_sơ học_bổng , xin tải về tại địa_chỉ : http : / / www.wilsoncenter.org/index.cfm ? fuseaction = fellowships.forms
Mẫu hồ_sơ , xin tải từ trang : http : / / www.wilsoncenter.org/sf/docs/06application.pdf
Thông_tin thêm về chương_trình , xin liên_lạc :
Scholar_Selection and Services_Office
Woodrow_Wilson_Center
One_Woodrow_Wilson_Plaza
1300 Pennsylvania_Ave . , N . W .
Washington , D . C . 20004-3027 , USA
Email : fellowships@wilsoncenter.org
Tel : 202-691-4170
Hạn nộp hồ_sơ : 2/10/2006 Theo Tuổi_Trẻ
